
<h1 align="center">
   <img src="https://media.giphy.com/media/hvRJCLFzcasrR4ia7z/giphy.gif" width="28">
   # Olá! eu sou o Marcos Vini! Seja Bem vindo 🌎😊 
   
</h1>
 
 <p align="left"> <img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=marcoscode404&color=yellow" alt="Profile views" /> </p>

 
-  ✔  Trabalho como tecnico de TI prestando suporte em sistemas do Hospital unimed Porto Velho desde 2019
- 🐱‍ Atualmente estudo Front-end como base de desenvolvimento web
- 🐱‍👤 tecnologias que estudo atualmente: React.js, html, css, javascript, um pouco de node.js, git, github
- 🛢  Outras Ferramentas: gitkrakren, figma,
- 🐱‍🏍 Tecnologias  que tenho a intenção de estudar também: Firebase, banco de dados PostgreSQL, typescript, next.js, python

 <br />

<div  align="center" >
  <a href="https://github.com/marcoscode404">
  <img  height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=marcoscode404&show_icons=true&theme=dracula&include_all_commits=true&count_private=true"/>
  <img  height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=marcoscode404&layout=compact&langs_count=7&theme=dracula"/>
</div>
 
 <br />

  
<!-- imagens das linguagens  -->
 <div style="display: inline_block"><br>
  <h2>🛠 Tecnologias</h2>
  <img align="center" alt="marcos-js" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-plain.svg">
  <img align="center" alt="marcos-Ts" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/typescript/typescript-plain.svg">
  <img align="center" alt="marcos-React" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original.svg">
  <img align="center" alt="marcos-HTML" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original.svg">
  <img align="center" alt="marcos-CSS" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original.svg">
  <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/bootstrap/bootstrap-plain-wordmark.svg" height="30" width="40" align="center" />
  <img align="center" alt="marcos-CSS" height="30" width="40" src="https://img.shields.io/badge/git-%23F05033.svg?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white">                   
  
  
  <img align="right" alt="marcos-pic" height="90" style="border-radius:50;" src="https://res.cloudinary.com/mahenrique94/image/upload/v1549717030/gif-bob-esponja-restaurante-pensando_bpy2ws.gif">
</div>
   </br>
<!--  / -->
  
  
<!-- redes sociais   -->
  <div>
   <h2>🎥 Redes Sociais!</h2>
    <a href="#" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/YouTube-FF0000?style=for-the-badge&logo=youtube&logoColor=white" target="_blank"></a>
  <a href="https://instagram.com/marcosviniicode" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Instagram-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white" target="_blank"></a>
 	<a href="#" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Twitch-9146FF?style=for-the-badge&logo=twitch&logoColor=white" target="_blank"></a>
 <a href="https://discord.com/channels/@me" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Discord-7289DA?style=for-the-badge&logo=discord&logoColor=white" target="_blank"></a> 
  <a href = "https://marcosviniciuspgerogov253@gmail.com"><img src="https://img.shields.io/badge/-Gmail-%23333?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white" target="_blank"></a>
  <a href="https://www.linkedin.com/in/marcos-vini-code-984903181/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a> 
   <a href="https://www.facebook.com/Marcos.Code1999/" target="_blank"><img src"https://img.shields.io/badge/Facebook-1877F2?style=for-the-badge&logo=facebook&logoColor=white" target="_blank"></a>
  </div>
 
  <div>
    <a href="#" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Messenger-00B2FF?style=for-the-badge&logo=messenger&logoColor=white" target="_blank"></a>
    <a href="https://www.facebook.com/Marcos.Code1999/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Facebook-%231877F2.svg?style=for-the-badge&logo=Facebook&logoColor=white"   target="_blank"></a>

  </div>
<!-- /  -->
 </br>
 <img width="500em" src="https://github-readme-twitter-gazf.vercel.app/api?id=maykbrito&layout=wide&show_reply=off&show_retweet=off" />

 ##
 [![Ashutosh's github activity graph](https://activity-graph.herokuapp.com/graph?username=marcoscode404&theme=dracula)](https://github.com/ashutosh00710/github-readme-activity-graph&theme=dracula)
 
 </br>
 </br>
 
<!--  cobrinha  -->
  ![Snake animation](https://github.com/marcoscode404/marcoscode404/blob/output/github-contribution-grid-snake.svg)
  
